有冇人試過無咗味覺？

又唔係無味但係呢幾日好似食咩都好淡咁

鼻塞試過

病果陣會

有 之前試過 冇咗個幾兩個月 只會feel到酸同辣

女朋友試過去旅行嘅第一日食熱野時辣親條利
兩個月冇左味覺 成個旅程慘到爆
果時應該係熟左

我淨係有少少鼻水但係冇鼻塞咁嚴重

之後點變返正常

屌而家食辛辣麵都唔係好覺辣

但係甜酸苦辣都仲分到係覺得好似無咁sharp

每朝都係

啲味覺慢慢變返正常 都唔知點解

Yes